有冇人用緊電莖椅？？

望落去好似幾舒服咁
但係咁既價位好似買其他office嗰啲仲好

zenox係咪最高性價比？

All shit

Buy herman miller

買電椅好過啦

貴好多喎herman

其實唔係特別舒服

電椅好坐d

唔想死住

淘過張六百蚊，無爆炸，開心使用中，成日150度訓覺

以前無意中睇到大j條片，都係咪搞

用緊zenox
就快一年
除左啲螺絲有啲鬆要周不時整番緊佢之外都冇咩大問題

有咩試後感？

小心油壓筒爆炸直插菊花

要買就買張好d嫁啦
利申：坐緊果張過萬，菁英

垃圾椅

同你一樣 冷飯蝗

用緊, 打LOL升左2個牌位

其他我唔知.
咪買dx racer

你條腰止唔止1萬幾千？

我間房書枱放係床尾，坐係床打機
爛命一條
（SO FAR中醫西醫都話好正常無乜事 ）

I've been using Herman Miller Embody for about 10 years. Any better recommendation?

No sorry, embody possibly fits 99% of the people on earth. I just can't think of making a better chair except for the quality; for a chair which charge for a high price tag , it should comes with a better built

買左張Akracing 用左一年
仲係無穿無爛